啱啱收到段警察嘅文， 笑死人

七警案將會在2017年2月14日星期二在灣仔地方法院判決。
這宗案件不但關
乎整過警隊的榮辱，也關乎整個社會的興衰。七名英雄警察為了執行任務，警惡除奸，把一些暴力違法佔中人士拘捕所引發出來的後遺症。事實證明，違法佔中對整個社會帶來極壞的影響，不論從經濟、政治、道德、社會風氣、教育、青年教育都彌漫著一片歪風邪氣。
如今我們不能再抱著各家自掃門前雪，事不關己己不勞心的心態。其實現在香港的形勢就是站在懸崖邊緣，稍有差池便會粉身碎骨，社會上每一個階層都是唇齒相依，唇亡齒寒的關係。在歪風彌漫之下，不論你是社會哪一個階層，哪一種職業，下一個受害者極可能是你，也有可能是你的身邊的家人、朋友或同事。
現在我們眼見的違法佔中的多個發起人、從犯和共犯，不知是否在律政處的庇蔭之下遲遲沒有行動起訴檢控，更在一些毒媒、政渣、教棍掩護之下繼續逍遙法外，繼續荼毒市民大眾，繼續收取黑金。
大家再想一想，為什麼一些暴徒在違法佔中期間犯下了一些暴力罪行，可以在裁判法院審判，明顯有證據顯示有罪的，竟然被一些法官蒙著心眼、良心判為無罪，就算罪名成立的，也會主動跟這些罪犯找一些不是理由的理由，什麼崇高理想，無私人得益之下犯了錯，跟著便高高舉起輕輕放下，社會服務令了事。
相比之下，身先士卒為市民請命的執法者卻備受律政署和法庭不公平打壓檢控和不公義判決備受打擊，一個簡單的法律常識，一宗襲擊案件，以曾建超的所謂傷勢，憑什麼理由要把這宗案件搬上區域法院審理？這不是政治打壓是什麼？加上配合毒媒、政渣、教棍四方八面的口誅筆戈，煽動無知年青人進行激進違法行動，不分日夜對政府及執法隊伍文宣武鬥，施加無理的壓力，政府的脊樑，警隊高層的腰骨早已被壓得粉碎，前線人員的士氣已經蕩然無存。
反觀外國一些民主大國，如果有同樣的違法事情發生，這些違法者早已被當場擊斃又或者已被打到半死才被拘捕，因為這些民主大國的政府和人民都知道執法必須如此，否則便沒有人尊重法律和執法者，整個國家和社會便會失去平衡，使壞人得勢，好人遭殃。
請大家不要忘記香港歷史中最黑暗，被那些站在偽道德高地暴徒佔領的79天，如果這次連這幾位為市民、為香港社會正義執法的七警也被不公平地裁定有罪的話，香港便真的絕望了，因為這證明了法治已死，公義已亡，在這情況之下政治、經濟、民生、教育、道德和發展都不能倖免，也不能獨善其身，更不能在沒有法治和公義的社會獨自生存。
所以我這裡呼籲大家，不論你在社會上是什麼地位，不論你是在職或退休人士都應該勇敢地站出來為自己和家人朋友發聲，為社會公義發聲，為彰顯法治發聲。我們要站出來表達我們的憤怒，我們要站出來表達我們受夠了法治的不公，毒媒、政渣、教棍長期對我們的矇騙和洗腦。如果我們再不站出來的話，香港將會由一個【示威之都】演變成一個無法無天和暴力的【暴動之都】，你希望這個事情有一天在香港發生嗎？
因為如果七警一旦不幸入罪的話，以後將沒有執法者願意出來執法，香港便會失去法治，接著便會失去經濟、安穩的環境.........
香港人，一起站出來展示我們的決心和實力，團結就是力量，讓我們吹起集結號，在2月14日星期二，由早上八時半開始到灣仔法院門外集合，一起用我們的怒吼聲踢走令這社會衰亡的眾多幕後黑手，使法治得以彰顯，社會回復安穩。我相信團结就是力量，我相信真正香港人才能做得到！
撐香港，救未來，到時見。

為了拯救香港，歡迎大力轉傳。

笑撚死人

Mark main point

tempo紙巾

烏克蘭警察

在2月14日星期二，由早上八時半開始到灣仔法院門外集合

小心地滑
成地精

毅進星$100
攞嚟買藥食

辭職吖笨 你地咪又係貪人工高 講咩正義姐

明白了 差佬寫嘢真係多廢話

too long

讀書少真係讀書少 寫篇野完全吸引唔到人睇

有人以為做公安係終身職業 特殊階層！

正想咁講, 睇幾行都悶

佢地落份口供都超多錯別字啦

班黑警字都未識寫, 盲字都唔識多隻

冇錢咪做警狗
有錢梗係做Batman啦屌

有錢你荒班撚樣唔會執法咩
執法同出黎打人係兩回事
執法唔會比人入罪但打人會

無邏輯既人先會被煽動
On9

送俾警務處

垃圾文

寫嗰條友做緊DSE LS卷？

正義

滑坡謬誤

儆惡懲奸

無人幫毅進星proofreading?

平時借d依抽水都俾佢地著數曬

香港人大多政治冷感, 無論邊邊都唔會出, 有著數除外

現在我們眼見的違法佔中的多個發起人、從犯和共犯，不知是否在律政處的庇蔭之下遲遲沒有行動起訴檢控，更在一些毒媒、政渣、教棍掩護之下繼續逍遙法外，繼續荼毒市民大眾，繼續收取黑金。

同強國猿講啦

俾你班正常人睇嫁咩 俾班傻屄中坑內部傳閱嫁嘛

Too long don't read 人唔笑狗都吠

on9又無腦 你要執法 拒捕完就算 洗咩拉人入去 7打1

白撚痴

講到咁正義
如果人工得萬零蚊你重會做咩

重點：「你地冇做錯到！」

有冇人知點樣可以寫信入老荔同七警講加油？
佢地呢家一定好驚老婆襯住佢地服刑嘅時間比綠帽佢地戴，點樣寫先可以令佢地唔好咁傷心？

一人一email去大律師公會

反觀外國一些民主大國，如果有同樣的違法事情發生，這些違法者早已被當場擊斃又或者已被打到半死才被拘捕，因為這些民主大國的政府和人民都知道執法必須如此，否則便沒有人尊重法律和執法者，整個國家和社會便會失去平衡，使壞人得勢，好人遭殃。

原來佢地咁諗

睇左頭5行唔想睇落去
廢話多撚到

人地扔汽油彈添

真心洗哂腦

警察綁住個人打同類既事 外國個警察俾人告左坐緊喇

咁樣係咪煽動非法集會

有時係忍唔住笑

白撚癡，錯就認啦on9，柒警打人唔撚入罪，警隊紀律就真係蕩然無存架喇

屌你人呢

人地差佬都整死幾隻 同人比

结
結

睇到喊左
成班廢青係度逼害忠良 蝦人地既 唔制呀

真係人唔笑狗都吠

黑警終於有報應

提都唔提事源係你地打9人

今日有幾多人睇咗篇文響應號召

點解我唔覺得有嘅

見到你班仆街入冊真係從心底裏笑出來啊

咁就想做暴動之都笑撚死人咩

好撚諷刺
佢D句子拆出黎睇就變到好有意思

1.佔中中共對整個社會帶來極壞的影響，不論從經濟、政治、道德、社會風氣、教育、青年教育都彌漫著一片歪風邪氣。
2.如今我們不能再抱著各家自掃門前雪，事不關己己不勞心的心態。其實現在香港的形勢就是站在懸崖邊緣
3.在這情況之下政治、經濟、民生、教育、道德和發展都不能倖免，也不能獨善其身，更不能在沒有法治和公義的社會獨自生存。
4.所以我這裡呼籲大家，不論你在社會上是什麼地位，不論你是在職或退休人士都應該勇敢地站出來為自己和家人朋友發聲，為社會公義發聲，為彰顯法治發聲。我們要站出來表達我們的憤怒，我們要站出來表達我們受夠了法治的不公，毒媒、政渣、教棍長期對我們的矇騙和洗腦。

篇野既字句本應係由反共人士講出黎屌港豬先有說服力，而家比佢本末倒置，成件事真係好滑稽

城下一聚

睇到想嘔 一定係啲毅進星pc寫

大公報

有聲

7警咪暴徒囉

咁巴閉咪開拖囉，反正都係爛仔

走狗烹

警察一向唔係為正義工作

我文盲都睇得出呢篇咁既鳩野好有矛盾
anyway, 你班黑警出得黎行就預咗要還

如今我們不能再抱著各家自掃門前雪，事不關己己不勞心的心態。其實現在香港的形勢就是站在懸崖邊緣，稍有差池便會粉身碎骨，社會上每一個階層都是唇齒相依，唇亡齒寒的關係。在歪風彌漫之下，不論你是社會哪一個階層，哪一種職業，下一個受害者極可能是你，也有可能是你的身邊的家人、朋友或同事。

無錯,下一個比黑警打鳩你個條友可能就係你

第一句睇左做處決

出得嚟都係警犬同所謂嘅支持者
當一大班休班警一齊

劫獄啦笨

今日耶穌都要罵佢！

訓咗冇睇，有執法者集體辭職未

阿sir 寫稿唔使你教

Tldr sor

屌佢老母睇到打撚哂冷震
點解連飛機文都可以咁撚柒

打咁柒長做乜

不了，要上班